{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73044&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제이브루더풀빌라"
    },
    "text": "当ペンションは済州島西帰浦に位置したプライベートオーシャンビューの一軒家フルビラです。 子供たちのためのキッズルームと家族、カップル、団体みんなに愛される宿です。 ペンション周辺にはサリョニ森の道、ピョソン海水浴場、ヒュエリ自然生活公園などがあります。 お支払いの際には基本2人の金額で決済し、追加人数は当日決済が可能です。 無料Wi-Fiと駐車が可能であり、送迎は提供しておりません。 客室には個別プール、マルチゲームセンター、トランポリンもご利用いただけます。 消火器、火災警報器、一酸化炭素感知器、煙感知器もすべての客室に備えられており、客室には娯楽器具代と個別ルーフトップもあり、無料でご利用いただけます。 バーベキュー施設は4時から7時まで利用でき、炭火SETは30,000ウォンで、雨天時は払い戻しが可能で、室内では電気グリル20,000ウォンを借りてご利用いただけます。 しかし、外部の個人グリルの樽は持ち込み禁止です。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者同伴なしの未成年者とペットの出入りはできません。 ペンション内では火災の危険物質である火薬、爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション状況により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。 プールの運営は、天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは済州島西帰浦にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはサリョニ森の道、ピョソン海水浴場、ヒュエリ自然生活公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはキッズルーム、プール、マルチゲームセンター、トランポリンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiと駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは4時から7時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの炭火SETは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは雨天時でも利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは雨天時でも利用できます。"
        },
        {
            "question": "室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、室内では電気グリルを借りてバーベキューができます。電気グリルの料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹を使うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内で火薬や爆竹を使うことはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 361
    }
}